Tuli ette Josep Kokka ja kaebas et Johannes Peramets tema hobust Karl Rosenbergi majas minewa suwel kolm korda ühe aiapuuga löönud nõudis iga löögi pealt 25 rbl. ja andis Karl Rosenberg üles.
     Johannes Peramets salgas ära et tema seda mitte teinud ei ole. Karl Rosenberg oli wäljajäänud.
                   Peakohtumees J. Sarwik.
                    Kohtumees       J. Tamm.
                     Kohtumees      M. Piiri.
                     Kirjutaja GPalm.
                     
